Documento gerado sob autenticação Nº OKP.148.896.OMJ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/2
PORTARIA Nº             2068                  de  07/03/2017
Nomeia  Diretoria  Executiva  do  Centro
Acadêmico  dos  Estudantes  de  Medicina  -
CASL.
A PRÓ-REITORA DE ASSUNTOS ESTUDANTIS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL,
no uso de suas atribuições, considerando o disposto na Portaria nº 7623, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Nomear a Diretoria Executiva eleita para o Centro Acadêmico Sarmento Leite, do Curso de Medicina,
 com mandato de 01 (um) ano, a contar de 15 de dezembro de 2016, atendendo ao disposto nos artigos 175
do  Regimento  Geral  da  Universidade  e  79  do  Estatuto  da  Universidade  e  considerando  o  processo
nº 23078.025779/2016-43, conforme segue:
 
PRESIDENTE                                                                                  
Caroline de Fraga Bassotto
VICE-PRESIDENTE
Eduardo Geyer Arrussul Winkler dos Santos
SECRETÁRIA GERAL
Daniela Burgêz
1º TESOUREIRO
Lucas Eduardo Bervian
2º TESOUREIRA
Nicole Rauber
2º SECRETÁRIO
Anderson dos Santos
DIRETORES DE ASSISTÊNCIA ESTUDANTIL
Felipe Rodrigues do Nascimento
Larissa Rosa Medeiros Portugal
DIRETORES ACADÊMICOS
Daniela Nogara
Antônio Felippe Benini
DIRETOR DE PATRIMÔNIO
Júlio Só Radünz
DIRETORAS DE EXTENSÃO
Documento gerado sob autenticação Nº OKP.148.896.OMJ, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
2/2
Francine Rodrigues Philippsen
Paula Nunes Merello
DIRETORES DE EVENTOS
Túlio Macário Graccho Serrano
Pedro do Valle Teichmann
DIRETORA DE COMUNICAÇÃO
Daniela Fritsch Dotto
SUZI ALVES CAMEY
Pró-Reitora de Assuntos Estudantis
